window.quizData=[
{
    question:" _______ 、えいがをみにいきませんか？",
    a:"ゆうべ",
    b:"きのう",
    c:"あした",
    d:"おととい",
    correct:"c",
},
{
    question:"わたしはいつも_______ をききながらべんきょうします。",
    a:"ぺん",
    b:"ラジオ",
    c:"テーブル",
    d:"ストーブ",
    correct:"b",
},
{
    question:"わたしのすきなのみものは_______ です。",
    a:"おかし",
    b:" こうちゃ",
    c:"みかん",
    d:"ねこ",
    correct:"b",
},
{
    question:"わたしはじてんしゃを_______ もっています。",
    a:"にだい",
    b:"にさつ",
    c:"にほん",
    d:"にまい",
    correct:"a",
},
{
    question:"この_______ じしょはだれのですか？",
    a:"ほそい",
    b:"まるい",
    c:"みじかい",
    d:"ちいさい",
    correct:"d",
},
{
    question:"ちちはことし80さいですが、_______ です。",
    a:"げんき",
    b:"けっこう",
    c:"ざんねん",
    d:"かんたん",
    correct:"a",
},
{
    question:"あめがふっています。みんなかさを_______ います。",
    a:"あけて",
    b:"あげて",
    c:"さして",
    d:"つけて",
    correct:"c",
},
{
    question:"がくせいたちはきょうしつでやまだせんせいににほんごを_______ います。",
    a:"ならって",
    b:"つくって",
    c:"おぼえて",
    d:"べんきょうして",
    correct:"a",
},
{
    question:"やまださんはあかいぼうしを_______ います。",
    a:"きて",
    b:"しめて",
    c:"はいって",
    d:"かぶって",
    correct:"d",
},
{
    question:"やまださんはたいていおふろにはいって、_______ ねます。",
    a:"ちょうど",
    b:"すぐに",
    c:"まだ",
    d:"だんだん",
    correct:"b",
}

];
